
<recetas>
    <receta nombre = 'Croquetas'>
        <ingredientes>
            <ingrediente>
                <nombre>Aceite</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Harina</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Leche</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Huevo</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Pan_Rallado</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Nuez_moscada</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Sal</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
        </ingredientes>
        <procedimiento>Hierve el pollo en 5 tazas de agua a la que has agregado la cebolla, pimienta, ajo y una cucharadita de sal (reserva el resto de la sal). 
        Luego, Deja hervir hasta que el pollo esté blando, y empiece a desmenuzarse. Agrega más agua mientras se cuece si es necesario. Retira del agua y deja enfriar a temperatura ambiente.
        Calienta la mantequilla en una sartén a fuego bajo. Saltea las cebollas en la mantequilla hasta que se vuelvan transparentes.Agrega 1/2 taza de harina y revuelve vigorosamente para mezclar bien cuidando de que no se queme.
        Agrega la leche y sal restante y mezcla bien. Agrega el pollo y el perejil. Remueve constantemente hasta que la mezcla empiece a despegarse del fondo.
        Deja enfriar a temperatura ambiente. Enfría en la nevera al menos un par de horas.En un recipiente separado bate los huevos y reserva.
        Pon dos cucharadas de la mezcla de harina y pollo en tus manos. Dales forma de tapón de corcho, si se te pegan enharina tus manos.
        Cubre las croquetas con harina, pasa por el huevo y luego por las migas. Enfría por dos horas (mejor si toda la noche) Calienta el aceite a fuego medio en un recipiente hondo y pequeño (tiene que tener suficiente profundidad para cubrir las croquetas. Fríe hasta que doren.
        Pon sobre una toalla de papel para eliminar el exceso de aceite y sirve caliente.
        </procedimiento>
    </receta>

    <receta nombre = 'Pastel'>
        <ingredientes>
            <ingrediente>
                <nombre>Chocolate</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Levadura</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Leche</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Azucar</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
            <ingrediente>
                <nombre>Cereza</nombre>
                <calorias>100</calorias>
                <grasas>100</grasas>
            </ingrediente>
        </ingredientes>
        <procedimiento>Batir la masa</procedimiento>
    </receta>

</recetas>